"Okee; Ik zal het riskeren. "
Hij stond op en riep meneer Pinchook in de hut, maar die heer kwam nogal gehaast binnen; hij had juist was getuige van een gevecht tussen Taffy en de baron in het kamp hieronder, en was veel geschokt en geïrriteerd.
"Miss Chetwynde is klaar om te beginnen wanneer je bent," zei Varley in zijn rustige manier.
"Ik ben blij om het te horen!"
zei meneer Pinchook, de zijne dweilend voorhoofd.
